英媒曝曼聯4500萬鎊+1猛將求購李城中場

據英國媒體報導，曼聯準備在冬季轉會時求購李斯特城中場占士麥迪遜。

《鏡報》稱，蘇斯克查非常希望得到這位攻擊中場，曼聯的計劃報價是4500萬英鎊外加連格。按照紅魔的評估，27歲的連格至少可折抵4000萬英鎊，這樣一筆複合報價，總額在8500萬英鎊左右。

在李斯特城，麥迪遜目前的週薪是5.5萬英鎊，曼聯能給他的顯然不止這個數。不過李斯特城正在計劃與23歲的麥迪遜續約，提高他的工資待遇，留住這位今季表現出色的10號球星。

對於麥迪遜本人來說，一個重要的權衡因素是下季能否踢歐聯。李斯特城目前排名英超第二，領先第五的曼聯14分，留在藍狐似乎是一個更保險的選擇。

據此前英國媒體的披露，曼聯計劃在冬季轉會期引進一名創造型中場，紅魔關注的幾個名字是：李斯特城的麥迪遜、阿士東維拉的基亞利殊、熱刺的艾歷臣等。這其中，麥迪遜是蘇斯克查的頭號目標。

鏡報

英人 = 5000萬
實力 = -1000萬

Match

猛將兄

猛將？

李城而家第二喎

我諗佢應該季尾再睇定d
去曼真係為咗錢

當人弱智。

搵笨

Mirror同9up報邊個可信性大啲

連仔

可能得一季貨仔 到時又中伏

點解踢緊第3既球員要轉會去中游分子？
諗唔明

講教練級數
渣土完勝蘇查 話曬都有教英超同蘇超經驗
仲試過不敗奪冠
渣土識教傳控

講球隊級數
李城拎英超冠軍仲近過暴聯

結論係報紙佬吹水

Btw 連加特打派牌位連打比群都冇正選啦

呢位係我地曼聯第一猛將

應該係maddison值50m 所以獌比45m+5m(連)

李城：如果lin唔啱用可以同你兑番40m就冇問題

連加特都叫4000萬
送都唔要啦
不如拎禾確特換你華舒福啦 你加多2000萬

猛將